NEWEGG 減價貨未到又等聖誕叫春區 (12)

等咗兩日先放到落個櫃到

VZ249H

邊到有得買呢個轉插 本身仲以為係兩腳果隻 冇得即時試下個moon😭😭

新強黎緊仲會有咩日子有減價promo

直接改咗佢

聖誕係第2大減價節日

搵識嘅人改返英式3腳

自己識改呀

用幾多A FUSE好

1,2A乜都夠

又話7號6點半到，屌你FedEx

我以前以為大公司好
結果一個電話都無
反而terminalhk 送前一日同送嗰一日都打

自己拿 唔使等 方便又快捷

張1070ti 幾錢呀？

Same 苦主

我好大件 一次拎分分鐘拎唔曬

元朗倉？

Newegg - fedex的惡夢 稱呼get

係 係屏山輕鐵站行過去10分鐘

啱啱8點先送來，冇電話通知

訂兩件送一件
NEWEGG CHAT IS TEMPORARILY UNAVAILABLE.
咁都中招

荃灣出貨?

On撚尻嫁
班仆街唔撚拎，你就上唔到櫃

你朝早打電話過去趕得切留係倉？？ 我決定聽日去拎

December Dozen
Deal of the Day:
10% Off Everything!
Don‘t miss out—use coupon
code PHLDAYTEN by 12/8 3am PT.

想問下有無人玩過呢隻機箱風扇

見好平又有free shipping想買

之前揀左係7仔自取
上網睇仲係
In transit
Tendered to authorized agent for final delivery
但佢又冇sd sms話我知有得拎

我4點零打過去
問佢件貨係咪係元朗倉
係既我直接過去拿,
然後CS同倉果邊講聲覆我就直接起行
今日就關10點,星期六好似關6點,巴打自己預時間

24蚊Free shipping?
運費都唔只呢個數

26號買終於到

屌 出車10 hrs 都送唔到
仆街 好心就咪撚話今日會送到啦
寧願你預遲送早到好過 預早遲送
辣殺fedex

+1

Fedex到底有幾多新強單
我見好多送唔切

多到正係做佢生意都夠死

2個SSD,
6TB external
同新case都一野送到哂

一年先一次, 算啦

今年新蛋第一次咁heat

多得LIHKG，同埋好多人分單減$150咁買，變左送幾次

杭州新蛋打死香港腦場

我買漏隻case, 今日係SSP見到隻h700i $999即刻狗衝左

共享祖国繁榮

我同你掉調
U同老母板仲睇緊買咩
我上次買個個h500i $6XX

送貨果個打嚟已經熟到第一句講完fedex
第二句已經係 係咪5點後有人

送唔切 番左倉

So sad

五金鋪有轉插
如果唔擔心安全問題

入左兩隻玩下

如果另一邊係標準插頭好似電飯煲個啲咁不如成條換左佢好過

但有一單係我朋友既
我可以拎埋？ 定要id card ?

邊到有得買🙈

呢個牌子係咪新強oem

未用過第一次買黎玩下only

要id card

咁我聽日5點半左右睇佢架車返廠未
返到就拎啦
我朋友個單就等佢返美國啦

有撚排

review話勁嘈

星期六派唔派貨，今日明明到左我個區都唔送黎

終到有得玩
睇住佢轉走左個時間幾驚返左倉

Lantau Island

星期六唔派件 ?

唔知，唔見佢有update deliver time

今曰屋企冇人冇收到，我直接打比送貨哥哥 ，佢話聽日再送嚟

部10年imac終於有得復活了

全部newegg收哂 多謝哂咁抵
下年再買過

你真好

諗唔到有咩買

收埋隻g633 好滿意 下次都會再買一堆野
多謝新蛋良心價 唔洗再食港行價

終於收到隻SSD 全新未開過盒

Orico good luck

想換左兩隻嘈到PK 的fan

隻白色yeti今日終於到咗
好靚仔

個app預定時間係八號 但係七號仲係IN 遊緊街飛機都未上

一件五張單

咁快到?
你幾時落單嫁?

有d係俾運輸海關睇 好似係

聖誕唔知有無code

25號落單
唔快啦

我都係25號，但仲係美國

等唔等埋聖誕節好呢

話8號收貨 而家先到ak

喺盒面袋shipping label度
仲要成疊5張一樣樣

email 咪有張

24號買既貨尋日終於送到

到底今日送唔送呢

點解呢

係囉，我仲淘左兩個

整壞hdd

終於到齊啦

自己改其實唔難
最近換過
佢唔似英制用啡藍綠色線
佢係黑白綠

留意返
黑色L
白色N
綠色E

利申(最近換左隻1000w P2)

呢幅全家照洗左幾多錢

19k有找

唔計mon 11k左右

錦搞法叫香港個班點交租

我有支持香港經濟架

呢到係香港，tb，美森加新強

想問下，如果佢係用newegg international 送貨
我點先拎佢個FedEx tracking number

俾佢條路線你參考吓

岀手啦
到時聖誕節買完 新年先送到嫁啦

如果直接newegg買， 佢order顯示果個就係架啦
如果係其他公司經佢shipping， 就要問cs

算直接啦， 再遠Oakland可以上埋阿拉斯加先黎香港

早買早享受

咩機箱黎

咪係
趁黑五嗰批送得七七八八

新蛋幾時水冷有平

TB 月光寶盒

請問最快係咪email問newegg 拎？
唔該哂

屌，琴日送貨電話都冇個，
諗住冇人打過電話黎就放管理處
而家就幫我安排下個禮拜三先再送
垃圾hotline又打唔入

真係抵順豐做大

其他公司經newegg既話係

免運費就算啦
fedex應該好少咁多貨
有d仲要分單咁買

屌我果個就咁ZIP入門口道鐵閘

唔識砌機

我都等緊

終於上左車

我都啱啱上左

送到左

一機機電硬 供港 唔洗受氣 俾人呃 屈人為既大時代來啦

refurbished

有冇人搞RMA要交件去manybo store?

姐係有無上車

因為新蛋跟上左時代既步伐，m2 ssd 比想象中細

海關開晒我2條ram 會唔會加左d間諜野入去

唔好睇得自己咁重要同香港海關咁得閒

今朝買，ETA 星期三送到

反而想知 海關開左 會唔會放d咩文件話你知海關開過

屌 24號買左件貨 Newegg 應承我4號前會ship out 到依家仲係in transit
CS live chat 長期stuck queue 倒數去到某一個時間就停 屌你老母臭閪垃圾system

Intransit唔係shipout左咩? 唔係4/12前送到喎

有label

介唔介意影黎睇下，純粹想見識下

問題件貨我24號買個陣 26號一早已經轉status in transit
搞咁耐都無update 我懷疑件貨唔知走左去邊

有無巴打有轉過件貨去自提櫃
我個件貨去咗觀塘 就無消息了....

我有單都係咁 一野條咗去oakland 中間4日都係shippment to fedex

Lockerlife 入返fedex個no. Check
而家一邊話交咗貨
一邊話未收到 佢老味

原來有呢招 唔該巴打先
訂單已建立
2018-12-06 21:36
即係幾時先到櫃...
琴日cs又話琴日會上到.....

自提櫃 星期2到香港
星期6都未有
但係星期4到香港既
啱啱到屋了
大家千奇唔好試自提櫃

二手板都買

GL504GS 係咪無得攞Black Ops 4?

好易斷線假死

會有label,有啲就雷射貼紙。

Refurbished，可以接受啦
不過唔知衰咩

24號買mx500 1tb 岩岩終於到
依家整ps4 pro

有冇巴打整過rma

留名

啱啱問fedex又話俾咗lockerlife,今日6點前會入櫃/update status
打去lockerlife又話fedex直接入櫃 點撚樣
留咗電話叫佢搞清楚再覆,但應該都係一去無回頭

我打過問lockerlife
佢話琴日有運到去佢到
今日就會上櫃
咁我問如果無呢
佢就係咁講廢話
完全唔肯答星期日會唔會上櫃
我差隻牛啊

我直頭兩邊互拋波

mx500 同 g633 都拎左

1隻SSD送去7-11都未送到

岩岩到x2

算吧啦
我琴日已經送去7仔
而家都未有sms 叫我拎

我個SMS話琴晚有得拎

條1TB MX500 M.2到咗

我3號收到話4號有得拎，到4號又收到話5號有得拎
跟住我5號去拎，點個話搵唔到我件貨
果晚我就sd email 問fedex，佢答我件貨未到香港

只求唔好彈番去美國就得

上左車 冇人call

Tendered to authorized agent for final delivery
咁樣姐係 唔係fedex 自己送

點解你張 1070 Ti 咁平嘅………

TI

睇錯咗添，自
不過早兩日見 Cerberus 嗰張都係 2800

香港地好似仲賣緊3600
睇住畀人掟爛啊

同你一樣,到而家都仲未有人CALL
送貨又唔CALL客 送唔到又唔會主動搵客再約時間送
FEDEX搞到咁垃圾,唔怪得香港會比順豐逐步侵蝕

隻驚11月底買 當時仲做緊4舊水,落單買連-150都係3舊幾
呢加隻驚大特價....270蚊已經有 早知買M.2 SSD 白等咁

邊隻

無call4日 見住佢上車 返倉 上車4日
今日先收到第一個call

FEDEX econ 係 outsource 出去搵外判派件
唔係平邊有得你 free ship 咁爽
大至 Amazon 都唔會int.free啦

狗沖左

咁唔係你FREE SHIP就可以老奉比咁差服務人,D客點敢再返轉頭搵你買
同埋都唔係要D咩特別好服務,只係想佢送前CALL客約時間收貨咁簡單姐,好難咩

今朝諗住買嘢嗰陣睇吓1070幾錢
點知見到張ROG咁平，即刻俾錢
而家好似賣返原價

個 FEDEX 哥哥打咗俾我啦
正, 一個鐘後 ssd 將會到手 !!

有無用過自提櫃既俾啲時間參考下。。

係啊，但係早兩日 Cerberus 1070 Ti 都係 2800，仲平

我果區真係fedex 衣服既人派件

我第一件貨有call 我，同埋送果個都係著fedex 制服 依家呢件未call,可能未送到我果件貨掛

順風送前會call 客呀，但係係叫你自己去自取點攞，但係明明係要送想樓先岩，你堅持要送上樓，佢就同你講要等多幾日先得喎，ok, 你等幾日，有人送貨啦，就同你講要收$30, 咁都得？？
我就未見過fedex , dhl 呢D 會咁做攞
佢既順風都可以有人話好既😨

好期待聖誕再買 想買mon

乜通，順豐非住宅不嬲都收$30/件

*非工商

我冇話順豐好
我係慨嘆FEDEX呢D傳統運輸大公司做左咁多年都係得D咁既服務
我都話我只係要最簡單既服務,CALL客約客收貨,你唔送上門OK,總之講我聽點樣拎到件貨就得
而家FEDEX CALL都唔CALL鐘意幾時送就幾時送
我尋日打去佢話今日12-3送
我到而家都未收到過1個電話,你可唔可以講我聽點解

sf又好好咩

順豐前排有段時間可能唔夠人手，將好多住宅件掉哂去順豐站自取

我都話我冇講過順豐,我都已經用侵蝕呢D貶義字眼黎形容順豐
你可唔可以講我聽,我點樣話緊順豐好?

見親sf d速遞永遠串柒柒 不負責任
Fedex Dhl 差極都唔會咁

3張單都-150?

我唔係judge你 sor

成條換先廿蚊

排完星期五晚送，再排星期六送公司地址，搵阿水收咩

11點出左車仲未到

終於收到隻mx500

正
自提櫃既朋友
頭先cs話收到貨兩日後先會上櫃
星期日唔做
正。等到2046

琴晚送唔到果斷轉自提 正

等星期一先上櫃

TSUEN WAN HK
Saturday, December 8, 2018 9:00 AM
Delivery exception

fedex係咪無live chat或者改時間服務

佢miss左次之後係唔係會第2日再送過?

不了 等到囉囉攣

自膠
我睇錯自提櫃

黎啦

正
我打去locker life
佢話佢吔無倉 一有貨就擺入櫃
佢哋未收到我件貨 擺唔到
貨係fedex 到
我再打去fedex 問 可唔可以直接去倉拿
佢話我件貨已經送咗去櫃個邊
唔係fedex倉
消失咗

話8號到 仲未上飛機 好波

戰地風雲5...個日落完部腦又俾150$CODE...咁又未需要用到1TB SSD咁誇...點撚知...咁就ON9左

EA官網 286,我屌你老母EA

newegg俾左個NISP加一堆number既tracking number俾我
上fedex search唔到
應該點做

上去 屌newegg客服

隻mx500 終於到左
等雙12 買埋隻外置盒就開始裝落ps4 到

真係冇call 我 直接上嚟，屋企人收左

想return點搞？未拆盒

自費寄返去

齊囇 砌得

係
都唔知想點
BTW Fedex啱啱打嚟話今日6點會入櫃

你幾好轉自提
我星期4夜晚
btw 你有入返黎匯報下

幾時轉*

買一個一撚定cut 單

到AK嗰時已經livechat同佢講定
話時話而家livechat好似收咗皮

講完話係已經cut 左線

屌訂個mon真係爛q左

又要運返去

所以買左兩個，岩岩pick up埋係city of industry

RIP

我連shippment to fedex 都無喎

有無人係新強買左底版?
運到黎有無事

部 GL504GS 到左 無乜問題

底板高危野係香港買啦，除非平好多

pussy

買咗張技嘉H370好好用

有無國際保？

會唔會好嘈 啲review反應好一般
我見就係平到好過份 仲要free ship

Z390 爽用

咁要買返合適粗度既線

收到再同你講 預下星期三到

Black friday個陣有出白色同紅色

我都係25號一早就轉左IN TRANSIT,到今日都仲未郁卡住係shippment to fedex

上面已經有巴打爆左mon

上面有圖啦

退錢定換新?

到齊

我newegg買隻牛條火牛線係
13A 125V
我得一條10A 250 V
可以照吉？

你睇睇隻手食既range
包埋可以照吉

你買左邊塊?
係新強買左全套係差個底板
諗緊好唔好係新強補埋個底板

100-240 VAC?
咁我條250應該唔得了

應該吉得
香港出220V咋嘛

原來係咁

Msi edge ac atx
今日full load 得60度

硬食?

驚爛就買多少少，多幾件比佢入大箱羅d緩衝位應該無咁驚

不過撞正感恩雙11，bf，cyber Monday 咁長優惠期。。。送足一星期d送貨佬肯定送到燥哂底

唔會燥 仲好開心 班外判van佬 一條邨都汁差唔多成千蚊
岩岩問 仲落去見到成車新強貨

<<電腦sales

枷浩

今日都仲未收到sms
睇黎要等到下星期先有

Newegg HK 地區bf可能有一億 revenue

100-240V / VAC 即係全球電壓通用

今日送貨黎個個fedex 哥哥仲好禮貌到笑哂又雙手比件貨我

佢哋逐單計錢
有啲-150 有個單位幾多單
fat fat

底版佢盒中盒包裝，完全無爛無凹

hdd 係美國行左一個星期都仲未上機

有無巴打有新強底板推介
最好係Z390白色板

同你應該同一個, 冇事

打死都唔信佢會準時到

好似星期日無機飛架

上AMAZON睇同一件貨D review 又唔差,
始終本身都200 蚊一隻

BTW rosewill 係令牌子定一般牌子?
我見香港冇呢個牌子GE 野賣

rosewill 係新蛋自己出既牌子
好唔好用我唔敢講，但係如果好好用就出名啦，咁無 係點解你自己諗下啦

不過我見啲料唔差，應該唔會伏得去邊

反正都係風扇唧
壞左都唔會有大問題

我見kb 都唔錯

朋友買左一隻試玩都ship埋 到底運費貴定風扇中金

唔好引我上去睇
Bf先大出血完
J左幾日條rgb ram

我都想搭單問有冇 Z370 嘅 M.ATX 推介

好似無哂 ，搵唔番lu

用完code 仲要倒貼20

收到直接拆盒裝機

聖誕仲平咁點算

再買

係咪你地D 傑作

運費仲貴過件產品

唔係free ship 咩

不過啲運輸多得你地唔少
又要逐隻派

大大隻字free shipping

d貨到晒 砌埋機

8號有機anc直飛香港

同你一樣...

拎咗嚟Backup

Departed

星期四買趕得切同機

一單3X 同一單位幾單 運輸執到笑

寫free shipping係咪fedex就唔收錢呀

見件貨由INDUSTRY去咗OAKLAND
之後又去咗ANCHORAGE
有冇巴打知通常下一步會去邊

我個件係去朝早廣州 跟住即日嚟香港派埋

到手

屌 條ram去左廣州待決 molamola

個asua護眼mon是咪黃黃地的
有冇得調教到冇甘黃

睇你幾時機
通常去日本/韓國先
但依排香港好多新強 變左直飛香港
不過之前有巴打係番左廣州先

我係飛直OAKLAND

我係OAKLAND直飛HK

同一時間未depart

VEGA 64？

想問Newegg仲有無G502賣？

原地8號到 岩岩先depart 應該同機

yes

m2 ssd比人cut左 係咪等聖誕比較好

點解比人cut左

地址係咪打晒落address 1?
fedex會cut走後面個d
show唔到邊個屋苑死緊

買左幾件同一個地址 淨係cut ssd

有，只係回復正價

全部到晒

太多特價野咪話無貨

G703 琴日下午4點到左

快d 到聖誕再掃過

未必會再有150code咁抵
仲要有心理準備俾佢cut單

真係會少咗尾部份, 我好彩仲收到

23號落單的MX500 500GB終於收到

原本我仲以為關address事
點知又有巴打話同一地址ship幾次都有成功有cut單

條ram應該聽日派

正啊喂

有冇巴打收到whatsapp聽日送到

Same

同
wd 500?

何生你好

Seagate 6tb expansion 已變身為internal HDD

你英文都未識睇

何賢x

支Yeti終於到加洲

買咁多樣野最期待yeti 但係其他到哂佢都未到

佢由東面新澤西慢慢冷去西面加洲先出貨

依家Departed CA FedEx, ETA星期三收貨

same

知唔知聖誕邊日有特價，係咪要日日上去睇？

24 號買唔知聖誕前收唔收到

見星期五已經出車送,但7-11又冇sd sms叫我拎
於是琴日sd email去問,到今朝答我:You may now self-collect the package at 7/11"
如果我唔sd去問,可能仲on99等緊7仔sd sms俾我,等到佢件貨送返美國

有無website check 到newegg 個價既轉變？

唔知仲有無得平

隻ssd check左，香港買仲平

岩岩送到了

大家d貨都收得 7788

聖誕黎了 又係時候上新強

有d人black fri d貨都未到又要再買

No
GL503GE

SSD一向都係香港平

schedule左今日6點前預計送到, 如果而家想叫佢放去7仔係咪點都要等佢whatsapp答番佢定點?

打上cs問

我到咗啦
你地到未

預佢2-3日擺7仔

12月8到阿拉斯加
但上唔切個日飛機
12月9先運
12月10仲係飛機度
佢話1800送到，感覺唔可信

岩岩收貨

我仲有樣係阿拉斯加

同車

1070 8GB windforce 屌唔屌得過

今朝9點話件貨出車送緊 到依家仲未轉

Green Monday 又咩日子黎

Dear customer,

Due to the high volume of shipments during the Holiday Season, shipping
couriers may encounter unforeseen delays, please allow additional days to
take delivery.

We are sorry the shipping time is delay,when you receive it, we are willing
to refund $5 to you asap.

Your tracking info will be updated during 2 days.

Hope you could kindly wait for some days.

Sorry for this shipping issue.

美國都運到黎 佢唔知大陸定香港發出反而2個星期都未到

唔係好覺特別平

1070TI都係2700?

1070ti 唔洗3000

很想要

星期五落單
今日到

23號落單到齊

個速遞話件多到派唔哂 全部電腦野

心動不如行動
每watt只係七毫子

10年前notebook換左ssd

裝埋win7 終於重生

23號晚落單
今日終於拎到

giga易唔易壞

五年前Notebook
裝咗SSD+Win 10
重生

屌那媽
啱先個速遞員用自己電話打嚟話件貨唔見左
仲諗住私了 剩係賠一千蚊
打去hotline問又線路繁忙
On9 fedex

點樣唔見
咩貨黎

4條G skill Ram
佢又冇講點唔見
所以先打去問

件野幾錢先？

二千四百幾
Black Friday 過咗先買嘅

咁緊係唔私了
叫佢一係賠到足一係報驚

FedEx 有得填表claim
問題係打唔到上hotline啫

Hotline啱啱通咗
佢話要了解下先
因為電腦顯示件貨今朝上咗車但係冇派件記錄

有drop mhz既先例wo
係連登人稱當紅網店既法奧就曾經有單賣壞件俾人仲要拖延時唔覆機店主仲上水回應話自己都唔會推人用壞野但係d濕鳩list條條都潛意識塞2件入list總之肯定係買家問題...
單野個事主一買就自己試到會虧

你大我呀

呢個係速遞員嘅message嚟

隻揪啦

自己偷咗件貨，話賠錢

轉運洗唔洗錢??

即係可能有人偷野囉

咁點撚樣呀, 整唔見見2400 蚊貨想私了, 仲要賠1000??
佢撞壞左個腦??

一定要搞大佢
唔見左就叫fedex出正式收據賠足
1000蚊私了？點知係唔係真係唔見左
唔洗理佢，直接同cx deal

頭先CS打嚟話要check倉嗰邊
聽日打電話覆我

之前咪話newegg 賣二手既
有無咩software有得check 零件第一次用既日期

花生

推下先

隻wd ssd無單

點計保?

ssd hdd可以

即刻check 先
唔該巴打

+852 唔係大陸打黎D電話騙案號碼黎既咩

+852

whatsapp啦

唔係,我自己號碼send比另一個號碼都有+852

2400蚊貨都要偷...乞衣到咁

咁啱我今日都收到個 +852 既電話，我好肯定我無件收，連聽都費時聽。政府好似話會將境外打入黎既電話前面加字頭，希望唔好因為心急收貨而對號入座

咪玩啦
whatsapp冇聯絡人嘅number前面都會加翻國際區號
至少我部電話係

希望巴打你唔好私了....假設真係有刑事成份又就咁算，可能就會係呢到其他買野巴打下次遭殃

私了唔到啦,2千4蚊貨想用1千蚊就完左件事真係ON99
佢可能拆開左入面,睇到張單個價唔過1千蚊
以為比1千蚊完到件事

Fedex關CX咩事?

唔係用dial pad直出用 software打都會係+號

如果壞左顯示卡 可以點做
有冇得換

同問

rma...巴打成部機都newegg?

得顯示卡同 ram
我唔肯定係咪顯示卡壞 舊個張風扇識轉 但都係冇畫面 新個張風扇唔識轉

新卡係a卡定n卡
新款A卡要高溫先識轉

想問下你個mon除咗駁顯示卡嗰條HDMI線之外，有冇其他不相關嘅線駁左落個mon度?

A 咁可能底板

電源線 冇啦

條友應該想講CS
因為我打咗去customer service

巴打咩資料都冇 真係想搵傳心師幫你

Rx570如果未去到一定溫度係可以唔轉,我個張都係咁,不如睇吓有冇朋友幫你試吓張卡,或者是去攞去底板代理睇下會唔會幫你試,底板都好可能關事

點解張運貨單有晒入面貨品價值... 咁樣有機會比人偷

未收到⋯⋯
唔知有冇寫貨品價值

珍寶買 未夠7日 係咪直接拎板 單 盒去就得？

不如你列晒硬件出黎睇下會唔會有問題

THERMALTAKE CORE G3 GAMING SLIM ATX

AsRock Fatal1ty B450m pro4

AMD RYZEN 5 2600 6-Core 3.4 GHz

G.SKILL Flare X Series 16GB (2 x 8GB) 288-Pin
DDR4 SDRAM DDR4 3200 (PC4 25600) AMD X370 / B350 Memory (Desktop Memory) Model F4-3200C14D-16GFX

ASRock Phantom Gaming X Radeon RX 570 DirectX 12 RX570 4G OC 4GB 256-Bit GDDR5 PCI Express 3.0 x16 HDCP Ready Video Card

TOSHIBA DT01ACA300 3TB 7200RPM 3.5

SilverStone SFX Series SX500-LG 500W Fully-Modular

SAMSUNG 970 EVO SERIES 250GB M.2 PCIE NVME 3.0 X4
唔該巴打

其實嗰位巴打真係新手, 連24pin都插錯, 擔心佢部機會唔會仲有好多地方係錯嘅

Yeti仲未到倉
仲想係LA游幾耐?

如果office查紀錄係知道本身已經上左車出左貨，途中唔見。。。

只可能真係偷，或者派錯人

斷9估派件既講私了 都係唔想賠咁應

買左AW3428DW既巴打們有冇包膠
miss左一水見依家做緊8千3有少少心動

number 出現左 應該今晚無覺訓

我新買590
開機點都勁快轉一陣之後轉勁慢
但點都有轉少少
慢到mb 話cpu fan disconnect

玩咗成晚終於搞掂

我睇番真係開機都會轉,sorry之前講錯

有無教學

你試下開著個mon 先開機

我想問laptop internal hdd 冇螺絲係咪正常？ 係咪唔洗上螺絲都ok架？

得 Q 閒執隻2手返嚟咩

你地唔可以夜晚叫醒人地阻人瞓覺架

yeti琴日到左

裝完試左真係好敏感, 戴耳筒聽返連街果啲車既聲都收到

Newegg買左個mon係us火牛頭點搞好

係呢隻頭直插mon定另外多隻牛?
係咪100-240v?

巴打你最好報警先，之後比報案編號CS，如果唔係佢哋一定hea你

佢另外跟左隻火牛，再駁你上面條線

隻牛有冇寫到INPUT係幾多V?

邊隻ssd？

煙條660p

等聖誕sale

hackintosh?

mbpr
睇咗幾個殘體教學,話要clean install macOS之後先可以用Time Machine還原,咁我咪跟住做

點知裝嗰時一係出verification error,一係就disk error,試咗成晚都唔得
試到後尾眼瞓無心機搞,就直接time machine算數

點知最後直接用time machine成功clone
屌你老母臭晒啲死人大陸佬真係信唔撚過

真係好耐無試過嬲到要打6個字粗口

支yeti 送到黎甩漆既 頂你

借支噴槍比人上翻

屌佢老母支野仲要留係洛杉磯幾耐呀？

直情係撞花左
摸落去唔平

佢陸路東岸運去西岸呀
唔花有假啦

100-240

咁買返條線就得

未報已經有人同我跟進緊

中左？

有無巴打知newegg買野經韓國之後用咩airline運去香港？我見無FedEx機直飛香港

倉嗰邊同車上面都搵唔到件貨

報驚話懷疑有人偷野

點會唔關fedex事，件貨係fedex唔見fedex就要賠比客，反而個外賣仔係食定唔見左件貨係佢同fedex嘅事

條友仔call你想私了有兩個可能，1) 佢整唔見 2) 佢私吞左
佢pm你想私了就係唔想件事比公司知，因為炒硬
報唔報警我唔評論，但你同唔同fedex deal你自己諗下啦

似偷貨
不過巴打出門注意人身安全

幾時先開始聖誕優惠 手痕

有雙12

有野抵買咩

件貨就我嘅
不過我搵咗我個fd幫我買所以電話同地址都係佢嘅
佢選擇咗唔報驚
我尊重佢嘅決定

老老豆豆我都試過唔見貨，個CS hea鳩我幾星期，我同佢講報左警，我件貨就第二日送到喇
巴打自己諗清楚啦，條友連你搵過CS都知，你覺得CS會幫你？
仲有大個仔喇，唔好咩都扮朋友啦

有冇試過熱唔熱同嘈唔嘈？

你fd都on99

佢話唔報咪唔報囉
佢要死唔通唔畀佢死咩

咁都有花生

ASUS Cerberus GeForce GTX 1070 Ti
有冇巴打2810個轉買左?

屌佢老味
買INTEL SSD 佢送隻SILICON POWER黎

不過算鳩數廢時退
搞一大輪野個差價都補償唔返D時間

邊隻變咗邊隻

6號新強落單，今朝一早就到

依加NEWEGG 算唔算做緊聖誕特價

AC3100?

新強買底板係咪好博?

係

買過，佢盒中盒包裝，送到來完全無問題

未用過網購買電腦
想問下係新強買 intel NUC 會唔會好冒險
newegg 平香hk 成千有多
如果運輸途中整爛左，要處理會唔會好煩？

間唔中TB 同 amz 買野，速遞送到黎既時候
個 packing 已經溶溶爛爛
好擔心下...

喺newegg買rx590點攞嗰三隻game?
有冇人買左

應該就唔會整唔見一件貨就炒GE
最多賠, 或者有保險賠都唔洗
但係佢自己想私了個做法點都唔岩

我諗fedex 呢D大公司點都會幫你搞掂佢

你係咪newegg us買？如果hk就冇

成set散件5樣唔包機箱 hdd ssd 無穿無爛

成set 散件5 樣，唔包機箱 hdd ssd ， 冇穿冇爛

定

成set 散件5 樣唔包機箱 ，hdd ssd 冇穿冇爛
(即係機箱爛左！？ ）

定點...
諗左5 mins 都睇唔明

我未買啊，好彩。係咪上Newegg us有得送嚟香港?
一入去就揀hk as location

梗係5樣野但唔包個3件，5件一set過送無事

要用集運us address

我都想屌張vega 64

買啦

我都想買

你又做乜事

不嬲都想儲張vega 64

不過review 表現好唔穩定，有時勁過1080 有時又廢過1080

rx 590就香港買啦，價錢2千，但包game，newegg us用國際信用卡會cut單

同你一樣，好撚抵屌

邊隻headset???

如果喺newegg度買Dell mon， 香港Dell會唔會上門保養返？

幾時hardisk再特價

壞左個4tb外置
Av88了

我只係補充翻，唔該攪清楚個concept，件貨係去到fedex同派比個客中間呢個過程唔見，就一定係關fedex事，個事主打過去cs，cs就自然會去問個派貨仔，咁個派貨仔點會唔知你搵過cs? 要嘈就一定去搵fedex嘈，佢同d貨買晒保險根本唔怕賠，hea鳩你只係一慣cs拖到駁你唔追究嘅一貫做法。

個派貨唔見左貨就緊係怕比上面屌
利申 上次派貨唔見左貨我都接受私了 因為佢肯全數賠

巴打好簡單既
你去fedex香港 或外國 Facebook page
留言個件唔見左，然後打上去都無人跟進
跟住好快有人fb會搵你

用緊未？
我應該今日到

我好蠢，我揀咗集運，但係其實送嗰三隻 game 唔知有咩好玩

送咩驚，賣囉，又平幾舊

其實有無人會買啲game
我買咗590 同x470
但唔想玩 想放

一定有

我揾唔到

想問下各位宜家9300入msi gs63vr stealth抵唔抵 我想入部輕機方便帶出帶入 會唔會遲下聖誕入抵啲

唔爭在等多個2星期

我都係
三隻 game 係 MHW、Fortnite、COD Black Ops 4

Fortnite 唔係免費架咩

係 bundle

師兄我都係第一次用新蛋 想問下師兄Christmas sale大概會平幾多 我miss左black Friday 所以唔清楚個減價幅度

我係
Resident Evil™ 2
Devil May Cry™ 5
Tom Clancy’s The Division® 2

你邊度放呀
同埋睇你咩價啫

全部大作喎，不過俾我都唔會玩
係唔知點放 code，佢攞 game 啲程序好麻煩，去完一個網要去另一個網

我信Intel 所以照買

佢一條code 就3個game 好似無得分開放
我打算放1000就算

想知你個三隻game個code係一條過定分開三條code逐條入

隻 G Pro終於到撚咗啦
仲差張mouse pad

三隻 game 三條 redeem code，其中 Fortnite 同 MHW 要去 nVidia redemption system 先，之後會收到另一條 code，MHW 就喺 Steam redeem，Fortnite 就去另一個網 redeem；淨低嗰條 COD係 ASUS 嘅，redeem 完就收 email 攞另一條 activation code

會唔會係之前位巴打D野黎

咁rx590香港都係賣二千,放一千難d

買張RX590攞三隻game再放張卡出去應該仲抵

用緊張R9 270冇UHD硬解
Cheap Cheap地買邊張好

telegram?

開心駛用中

我嗰件仲喺集運倉未上機，都唔知有冇穿有冇爛添

有冇諗過網上註冊,要去番美國ASUS?

我new egg買左隻WD m.2 ssd 插左落板佢認唔到 如果最後係ssd問題 係咪拎去香港代理換都得

磁碟管理/裝置管理員到見唔到?

bios話冇野係m.2
試過哂上網搵既solution都係認唔到

bios認唔到唔出奇
你os認到就得, 或者你整隻裝windows嘅手指再boot入去睇下有冇隻m.2 ssd俾你揀裝windows

岩岩兩條RAM到左 外面個紙盒無穿無爛
入面個膠盒碎撚曬

好彩兩條野睇落都無穿無爛

有無係Bios set番Sata control
好似要Disable D Port先用得

膠韌性無紙咁好

翻PACK貨?

似係比人界開左

check過 似係俾人掟得太勁 條RAM又裝得唔實
撞下撞下就撞到個膠盒爛曬

咁粗暴

仲諗緊好唔好網上買mon好

之前有位巴打就係買Mon中左伏
黎到一開就見到爆Mon

windows都搵唔到我隻m.2
用緊msi x470 gaming pro
搵唔到sata control個位

準備緊成塊板連ssd拎去比人睇

搵說明書望下啦
你果隻係WD Blue定Black
NVME可能要裝win7+patch/Win10

TRIDENTZ內盒係好鬆

正路係M.2優先, 一插M.2就會直接DISABLE某D SATA

好彩RAM無事

EVGA BIOS另計
潮流興講BIOS一定係踩GIGABYTE, 跟本不知天高地厚

你買嗰陣有冇諗過

手痕好想屌張RTX 2080返黎

恭喜曬

唔好理了
插左機J下RGB先

留黎砌新機用

我果隻係blue
岩岩裝WIN10果陣都係搵唔到我隻SSD

大家有冇RAM推介? 小弟寫曲, 個IDE幾食RAM

定係撞咗sata port?
利申：唔識

格式化咗隻m2未？
利申未用過
淨係知ssd要格式化咗同4k對齊先用得

買咗隻benq既mon
外盒冇事，入面發泡膠裂裂地
不過個moon就完好無缺

發泡膠都可以裂

唔對齊係用得，但會慢好多

下。。乜係咁架？
我隻970pro m2 同mx500 都無做。。。

唔洗理佢

乜而家仲要搞4k對齊咩

我買過好幾隻SSD返黎基本上都唔使自己做
買返黎已對齊

點check ？
dl AS SSD Benchmark check?
我幾隻都唔係1024K

之前喺淘寶買 LG 27UD88，冇穿冇爛

唔係寫住OK就得??

2018年有辦法整到佢唔對齊先係高難度動作

係，我都想知點可以搞到佢唔對齊

寫住ok 就係嫁啦

馬時亨同你講 OK 先得

其實我都唔知嗰陣點解會買 RGB 版

又平左

各位知唔知newegg既asus底板係咪有得rma去保養

唔平香港好多, 今日睇左
冇CODE唔抵

我三個月前買1300

插左落機先發覺好J到爆
主機放地下得閒都會望下佢

張卡放一千就得
3隻驚加埋200都畀多

香港買都係1099 你同佢講下價平50都可能得
E 度連運都成千蚊, 仲要冇保

宜家啲板原來冇PCI-E
張卡打直插

部機2013年砌
原來宜家玩到咁
我見D Ram成個盒咁

成500 HKD 買個打直插的架有咩用
小弟見識少都係第一次見

ram 有heatsink

又來了

好想佢再減$150

行貨1099
唔平得多

尋日買左 已經Shipped

唔上price格下價先

懶

用玻璃側板望入去型啲
去黃金買唔使咁貴

依家好多user部PC除咗用之外亦係藝術品/擺設

我張卡終於上飛機啦

計埋集運費，為番港紙幾錢

其實蝕咗好多：
經美國集運：
US$359.99 - 2% 外幣簽賬回贈 - Ebates cash back (迎新 US$10 + 回贈 US$2.55，以 Paypal 閪匯率計 US$1 = HK$7.6176，大約 HK$95.6) + 預計集運 4 磅運費 HK$96
= HK$2869.28 - HK$57.39 - HK$95.6 + HK$96
= HK$2812.29

直送香港：
HK2810.99 - 1.5% 港幣簽賬回贈 - Ebates cash back (迎新 US$10 + 回贈 US$2.55，大約 HK$100)
= HK2810.99 - HK$42.16 - HK$95.6
= HK$2673.23

所以奉勸大家，啲 game 幾吸引都好，貼埋大床都咪撚要啦，直送香港算啦

ebates直入paypal係即時過數？
駛唔駛手續費之類？
我簡左寄check

唔係
每隔一段時間先結數

有冇ching 用vmware 玩macos
係咪好似冇得直接搞
因為macos 唔support

得paypal可以cash back?

paypal or check

運費過千，去newegg買仲好啦

運費唔係710咩？

有冇人答到我買唔買得過？
我見有分type 3/4 有咩分別？
Type 4貴d

[quote]

想問下
我見有分type 3/4 有咩分別？係咪type3 唔見有24-pin type 4 就齊哂？

幾錢

22xx hkd

B-Die？

正喎

冇24-pin

諗住買bitfenix alchemy cable 等睇下聖誕會唔會在平

Hardisk幾時先再便啊

香港買平D...

買隻wd mybook 拆盒用

D mon 好平
有冇ching 買過 mon

差唔夠幾百唔值得買
寄一次件做維修都差不多錢

睇中Dell 144Hz

newegg仲係唔係免運費?

同埋你地Postal Code 打咩,因為我打0000佢會顯示收我運費,定係咩都唔打就咁na

免運既貨有寫明free shipping

Type3好似冇包網

機箱，牛同Mon 好似都要俾

巴打單野搞成點？

Fedex話同newegg傾
我諗可能係再寄過掛

條蛋散 唔見關newegg 乜鳩事 時間損失誰負責

叫fedex 賠錢 算啦

冇折就通常香港買平D啦

佢賠錢咪都係要買返同一set ram

買左個mon 有粒死點

rma

件貨聲稱用ups出貨，但track唔到
newegg refer賣家contact我
下次記得買sold by newegg既item

World Digital Store> To: <xxxxxxx>

Hello,we are sorry to make trouble for you,We are oversea sellers,Because of the Trade War between China and US,The China Custom returned your package.We can't ship it until The Custom allowed.So I send a email to The Newegg refund for you,You will receive the refund in 3-5 business days,If you have any question,Please feel free to contact with me,Thank you!

點解件嘢會去咗中國

Televisions or Monitors with 8 dead pixels or more can be returned for a replacement within 30 days from the purchase date.

啱啱忍唔住手買左對CMK32GX4M2B3200C16
希望無乜鑊氣

一粒應該冇得搞

Newegg買5樣野壞2樣，其中一樣第3方賣家，又唔撚比我退錢，RMA又唔係退去Newegg，今次買野激鬼氣

壞左啲咩

壞邊2樣

我d 野全部仲未開封

你真係唔好彩 我買左7張單全部正正常常

買咗3件都無事

好彩用咁耐都冇事

你係咩野出事

新蛋有無 新u 板 真係抵買過香港好多

check 過差一兩百，咁?

之前9700k+z390 taichi成set 47xx 平左7舊幾8舊

我都好奇佢咩出事
我u 板 ram 火牛 ssd hdd全部都完好無缺 連話個盒笠左呢D問題都冇

幫imac 買左兩條ram
完整冇缺

平咁多

TN

仲唔開，等佛誕呀？

4張單冇事

ips 要5k

無啦 宜家見5200$ 同香港一樣咁滯

而家係差張display

火牛 Ram

Ram都有得壞

兩樣都好難壞

有冇 detail

買左隻,開心使用中
Black friday平香港一半

另外買左mouse headset ram 入全部用緊了

最後發現可能係粒amd cpu用唔到

咁你買啦

等聖誕

明顯呃鳩你啦
屌鳩佢要佢寄多件，唔寄就打去信用卡公司cancel單

打手多

邊有得叫信用卡公司取消單

成ＳＥＴ 平左接近３０００

巴打買左邊隻mon

根據往年經驗
聖誕節有冇得平

Ram 都壞 邊款

Gskill Ripjaw v series 3200 2x8GB
其中一條插入電腦底版ram fault燈著左

Bios都入唔到

巴打
想問newegg return係唔係要自己出運費
冇得claim 返？

gskill只有tridents買得過

你就無
我上網買野試過兩次

話你on9怕你嬲

一齊中伏
塊板壞既 要RAM退返
無得換

件貨有問題 佢包
你自己唔要 自付

邊個seller?

新蛋

url]

呢套好抵咁!!!

幾錢巴打

好似要

平港行380
唔算話勁抵
唔差在等多一星期等聖誕promo

唔洗七舊

買過都驚，你RMA係退去長沙灣多寶網？

整左張野 未睇邊到退
長沙灣邊到？

有無拎起底版電池/clean cmos?

多左對全新未開2 x 8gb 3000 gtrz G.SKILL TridentZ RGB
有冇人有興趣

唔使 $700 有 6TB 又抵嘅，不過 Seagate……

買顯示卡有平咩 我見1060 6g有啲都差唔多價

有冇人知買左vega 佢有3隻game送點樣拎

寄香港冇game送

我見newegg promotion有我先買a卡 比佢水左

要退隻ssd 上到去多寶 ，
counter個人話 咁多newegg嘅

我啲相全部至少3個copy

Ebates梗係自己第一時間伸報上去
佢會用港元數字計美元回贈

如果佢唔送 game 都冇事，一送就麻煩。Newegg 將顯示卡同 game 分開兩張單，一張係 US$195.01，另一張係 US$164.98，加埋先係 US$359.99。結果送 game 嗰張單只係計咗其中一隻 game，所以得好少。

我意思自己伸報
用港紙價2千幾咁報上去
佢會用港紙價計你美金回贈

冇，就算我入足銀碼，佢 check 完兩張單都係會修正返個回贈

新手想問下
Newegg 買野有d咩要準備
使唔使自己搵集運
用us 版定hk版訂好

準備信用卡囉
美版定港版都係睇價錢，差不多就港版
直送香港夠方便，有啲仲會免運費
美版就要用集運

Tg?

hk 睇
newegg 基本一定運埋俾你
再懶d可以所有野都係newegg,咁佢就成pack寄俾你

唔會呀

利伸, 買左304.99港紙野

welcome同refer係美金定港幣?

請問點壞？邊款 SSD？好似唔少問題咁，仲打算如果聖誕平就入手

mx500 500gb
我裝左window 用左一星期
忽然blue screen，之就boot唔到個window
因為我用notebook同desktop 個bios認到，
但 window 得desktop認到(crystaldisk info 全綠色)
以為係notebook sata插或者window問題，點知洗機再用左hhd同ssd試插都無事。

搞左一大輪，最後係發現諗住裝window發現當我插住隻ssd果陣就會load勁耐(用15分鐘先入到去揀邊個磁碟機裝個介面，仲要會卡左個係介面)
但一無連住隻ssd，2-3分鐘搞掂。
實際壞乜都唔肯定，個人覺得係電壓或者接觸不良問題掛(導致斷電再連接)

全部都係美金

試下換條sata線

明白 , 或者係佢退貨期內壞，都唔算太差

比番件野多寶成星期咩回覆都冇

邊個係seller? Newegg 定其他？
有個嘉里物流既tracking number喎

Cargo return completed
即係到左美國?
newegg seller

多寶只係中間人 佢只不過係代寄

ship美國價

used 不了

好驚喎......:巴打
我都係買左mx500
暫時用左一星期

New
只係要寄美國宅運返香港

ssd都咁壞法

lin???

俾多$20幾usd 買realforce 唔好

110 USD 買到realforce??

ssd原來都幾伏
仲諗住買隻放Server

都係買港行算，博唔過

amazon直接打g910咪有
但要轉返ship美國地址先有呢個價

佢仲有5% coupon,唔知係唔係checkout再有off

新手
係新強買DISPLAY CARD有冇伏?

邊度買都有伏

2080用到依家都好正常

新強買野係唔係唔洗keep invoice同搞網上登記嗰啲
有咩事show返個purchase record 就得？

最好買evga

上網登記完upload埋invoice就保你三年

rma台灣

仆街 我張invoice畀我dum咗

ecopy 咪得

叫新強email張嚟應該得
有新強真係冇咩理由買港行 上聯強漢科重慘過做犯

Newegg account入面有得搵返invoice

就係之前上過聯強

先決定寧願RMA都唔會再浪費2日出去擺低同拎卡

佢老味星期日唔開要請假

我填香港地址買機箱
佢去到cashier都係寫free shipping
想問佢真係做到？

大大間公司唔會呃你

唔係呀嘛 佢係社企嚟？
我用代購上amazon買舊radiator都收我成舊水運費
重要自己上pick up point
免運費送舊鐵上門 搞手打唔打到和架

放心，佢實有賺

想問有冇人知今年或者上年美馬幾號winter sale

newegg 其實幾時先christmas sales

屌佢老母粒蛋
11月24號買今日都未收唔到問佢就話fedex用左3星期尋日先到佢到美國個倉
叫我再等7-15個business day

我14號order話19號到,結果真係今日送到

好想買ram

但係新強啲價同腦場望落差唔多

so far正常

下次仲貪唔貪平

我都壞板
粒u一次過退哂，廢事煩

其實係咪填defective就一定退到

粒u 有RMA 都無所謂
板無保

我on9左，我塊板㩒左refund，塊板有label 送去多寶。

之後諗諗下想退埋粒u，但u同老母板係同一張單 所以去排live chat，等佢approve 個RMA request 又要等一兩日

但手腳好慢，下次係香港買番算

ram ssd 就抵
但CS 同售後好垃圾
要買一定amazon 算

真，又唔係真係平咁多。on9左

等佢RMA approve左，拿拿林去jumbo買過塊板同粒u

Btw 30日return係咪一定係refund？我驚佢係replacement，我唔想等佢送嚟

無得換 得退錢
咩板咩U?

好彩 就係想退錢就算

嗰陣懶無格價
老母板：ASUS B450-F
CPU ： Ryzen 5 2600

我都係香港買 B450M

已經買左啦？
我聽日就去買了

平好多值搏

我買nvidia shield 平10%到
早知咁谷氣依家大半個月都未出貨就amazon買搵轉運算

睇彩數啫 我black Friday 啲貨一個星期唔洗就到屋企

請教下各位巴打
有冇啲二千蚊樓下嘅二手notebook值得買

依家仲要擔心佢唔知係邊到班返來果件散貨有無問題會唔會壞
真係壞搞退貨又哂多我一頭半個月

搵嚟搞 買部ipad算啦

邊有咁多次貨

陰謀論，全部話new-egg 差的都係黃金sales

買左六樣野全部完美
又好快送到
不過貨運d 野都係睇彩數

無必要都唔撚想落黃金
newegg坐係屋企有人送到上門

想問下new egg 有冇做winter sale?

定thanks giving 就完？

買1070 ti 定2070
咩牌子好？
550w 火牛 唔想再換

有錢就有新用新，價錢唔係貴好多
Asus無得輸

唔該巴打

想買aero 15x free ship 萬五 屌唔屌得過?
係咪得牙石既先有國際保?

得EVGA有國際保

呆等 16 日，終於到了

有巴打揀直送香港就 $2810.99

咁平嘅

就快聖誕

想砌新女，咁樣算唔算平

冇聖誕sales

我

newegg買rx570用hkd比係咪冇game送??
有冇人用hkd買過

hk冇,例如直送香港,us先有

睇黎無聖誕優惠,上次cut左單爭條ram

直送香港算啦，除非你對隻 game 好有愛，同埋想俾多接近 100 蚊轉運費

運費好似平過上次ebay

AW3418DW又跌到6千6

g.skill rgb 3000 gtrx (8x2)全新有冇興趣

幾銀 有興趣

0係新蛋買左件$12500左右既貨 點解落到卡數變左126XX?
美金匯率?

幾銀

好似得hsbc 唔收手續費

留名等買

THX...應該比銀行食左1% 手續費

newegg 買野申請張hsbc 卡啦，唔收手續費，仲要回6% 獎賞錢

Hsbc係海外簽賬定美國簽賬免手續費？

我就係有HSBC卡 屌 /_\

港元簽脹就唔收手續費，唔理個網站係乜國家

正喎 但要硬食amazon個閪滙率

未發貨...但依家cut唔到單 只能RETURN....
完全未開RETURN好似回返100%? (但係咪個1%手續費已定注定要硬食?)

amazon 買野就用返美元，比銀行食手續費都好過amazon 8.1xxxx 個滙率

Yes 嗰次第一次睇重要為自己眼花

咁你應該打去HSBC到問 newegg嗰邊又冇收多你

我依家係用左第間銀行既信用卡碌 食多左1% 手續費
如果RETURN 應該個1% 照扣?
12500+1%係照過數 就算100%RETURN 都係回返12500比我 而唔係CANCEL ORDER?
6%...回贈 屌...

手續費就應該唔會退 因為銀行已經完成佢嘅手續
算啦 嗰啲積分回饋掉都掉咗啦

當個1%硬食 佢送到未送黎就return 應該100%回 同免手續費？

return完再買 係95折咁上下？...都唔係跌都跌左 夠錢買多條ram

1%比夠你$150 買到一條ram

個個都等聖誕/除夕特價
結果腦埸仍然仲係好好行唔迫人

冇聖誕sale

睇評論話x34p qc冇dell咁好
唔一定去到穩定120hz

兩個都係同一款panel
頂多都係quality control既問題啫

啱啱發現兩部都冇feee ship
我會寧願買dell個qc
新蛋直運7千5

兩部都平hk成3千幾
利申買左x34p 零漏光死點blacklight bleed
埋單6千5左右

oc去120hz果陣有冇咩大問題

暫時樣樣都冇事
睇21:9電影 玩d3好撚正

但係x34p個腳架好大舊
即係又要買多隻vesa mount

當初諗買但想用原裝所以最後冇買到
dell同acer個寬度都差唔多
但dell個設計>>acer
不過我寧願平一千咁解
其實近啲睇仲immersive
當然個距離唔可以太近

決定買外星人

之前用1080p 60hz
而家上21:9 120hz真係好撚正

想買mini pc 主要上下網睇下野
間唔中錄下音 剪下片
有冇好介紹？
唔太熟電腦

邊個同我講有聖誕節特賣呢回事

MAC Mini

我要特價阿

PC有冇好介紹？Mac mini都幾貴下

1050

你搵下邊個ITX Case夠細先啦

rosewill即係香港既GTR,2THEMAX之流

估計唔會太好

點解退貨寄完收到都仲係咁？

用隻平箱2個月開始覺得唔夠潮...諗住睇下有咩箱....唔小心開錯瀏覽器俾我睇到人地外國係買到SLIVERSTONE既PM01...

香港真係人間孤島
屌佢老母 問法奧話無 T記叫我換RGB 中田話要睇代理
直接問香港代理完全唔撚答

個2間網鋪仆街到自己網到明明有連結仲賣緊769$ 中田就得格價網有 你班仆街代理/鋪頭想清D 垃圾玻璃箱都唔係咁嘛

淘寶

點知佢收到貨？

Email 有tracking number

淘寶有啲係真正牌子代理
當年Nzxt H440 淘寶599定699
正都重賣緊999
淘寶重送埋上門

想貢獻下美帝經濟多d

Amazon有呀
重有international shipping添

信左一下。。。
search完比rgb玻璃箱

Btw amazon同淘寶揀 我揀amazon😂

x2

原來PM01重有咁多種

清貨減價 , 冇咩野平

香港d鋪間間都無話 同埋如果個頭頂可以禁返平佢 買夠12個

有無人留意rtx 2070 black friday個時newegg最平做到幾多錢？

$39xx -$150

咁都幾平，個時淨係lum住買gtx 1080ti，無留意呢張，性價比仲高

出左rtx , 點會仲買1080ti ..

咁正路上代應該平ga ma，屌佢仲係賣咁撚貴

次次都係上代停產，貨少左，價錢點會平

一入新強見到佢轉咗塊billboard做2018 final clearance sale
我重開心咗幾秒
一睇
我都係出返去先

睇黎都係要下年11月BF 再見

真係估佢唔到聖誕都唔搞sale
睇嚟bf個輪已經做到手軟

Gigabyte aero15x

已order 年尾到

想問下display card ,ram,牛 之外仲有咩係新強買會平過香港，另外新強買牛應該買咩牌子？

任何野都有機會大特價
EVGA 貪香港無&全球保

fedex好麻煩

唔係屋企就要等到有人係屋企為止先送到

冇人點簽收呀

放管理處

轉7仔自取啦

好多管理處都唔會幫簽收

連森林都無sale

想問下佢寫個時間通常準唔準架？
會唔會打電話先送貨？

好難講
一次準時 一次遲幾日(啱啱地震) 一次早一日(非新蛋)

Ok..

BTW 應該係2次準時
同埋第一次有電話有whatsapp
第二第三次乜都無
第四次轉左公司收有電話無Whatsapp

cpu仲係咁撚貴,點買

有冇人係新蛋到買MON
VIOTEK GN27D 想屌

有興趣請TG

9600K 19XX$
JUMBO賣緊2270

RMX 1000W
9XX$

早兩日好似整死左塊底板
買左9700k
好彩無平

反正都換不如一次過Upgrade

條LIST點砌?

板+u咋
之前D野仲用得咪算
不過1070配9700k好似爭D

free shipping就嚟無
買多條nb ram 香港同牌子搵唔到

仲有貨咩 尋日好似睇到賣曬

有冇人return用多寶drop左之後隔好耐都冇update個return status
好驚件貨比carrier整唔見左... 已經隔左20日了

newegg hk都當海外

D貨飛左去日/韓係唔係唔會Show出黎

8700 = 2500$
MB= 600$
GPS=4500$
2666RAM=1000$
CASE+箱=800$
HDD +SSD = 500$

用NEWEGG運送
好似底屌

唔係假期 出貨都好快下

e隻牛買唔買得過，平jumbo400

唔係屋企隻牛未壞 我都想買返隻

有愛就做

冇免運喎
個4舊你始終都要食返

送隻牛都要咁貴

Corsair RM750x $799 做完特價喇？

岩岩睇左運費二百
我話400係因為我隻1600要600運

EVGA SuperNOVA 750 G2 220-G2-0750-XR 80+ GOLD 750W Fully Modular EVGA ECO Mode Includes FREE Power On Self Tester Power ...
EVGA SuperNOVA 750 G2 220-G2-0750-XR 80+ GOLD 750W Fully Modular EVGA ECO Mode Includes FREE Power On Self Tester Power ...
International Order Return Policy

1
Update
IN STOCK
LIMIT 2
HKD$1,018.99
HKD$627.99
Save: 38.37%
MOVE TO WISH LIST REMOVE
Subtotal: HKD$627.99
Shipping: HKD$0.00

1 item(s): HKD$627.99
Est. Duty & VAT: HKD$0.00
Est. Shipping:HKD$173.00
Grand Total:
HKD$800.99

自隊一SET

不過都有平兩舊既

成部機買

都追到RM個特價價

EVGA SuperNOVA 850 G2 220-G2-0850-XR 80+ GOLD 850W Fully Modular EVGA ECO Mode Includes FREE Power On Self Tester Power Supply

呢隻重好J

本來應該31號到 點知今朝一早到左
滿心歡喜 結果部AERO 15有死點 (一粒) 個火牛又食鬼左個USB位

點樣食咗usb

本身睇人地開箱 個火牛位會有埋個USB OUTPUT位 可以拎黎差火牛同時差其他電器...點知一拎出黎 隻牛 係包實曬 乜都無

不過evga有全球保
如果rm都有保當然會揀佢

bf 850w g3 600蚊包埋運費添

你幾時買

22號落單

R5 2600 千二蚊

Jumbo 都係$1300姐 價錢相差唔遠

點解Logitech G29可以做到$1900咁平?

Bf 英森$1900係連埋波棍+運費

下個post應該要改名 貨未到人人等新年大減價

我出一餐麥當勞超值套餐對賭 新年都唔會有大減價

好在bf執到$600 g3 850w

下年bf見

想買多隻6TB

去咗美馬買咗8TB

美森 Cloud Flight

EVGA 1070ti 359美仔

有特價？

幾平，送兩隻遊戲，但有冇人呢間有冇伏？

想問會唔會準時到？

9成都唔會

下，fedex 喎，又唔係順風/ipanel,
我買過四次
夜晚清關，第二日都一定送到

咁都好d，我專燈請假架聽日😂😂

有中文

唔知點解，部機會同我自動翻譯。。。

1000W 用埋150蚊code都係720蚊hkd

冇
埋單一千

Link?

你好彩姐

依家傾既係christmas sale 定仲係black friday 未到

都係Seagate External

唔係太喜歡external ，好易有問題

可否分享150code?

定係都係之前果個？

thx

拆出嚟用

仲有呢種玩法？

Black Friday你冇睇過post...

果派好忙 有冇post link 追返

總之係拆嚟放入internal
你計就知抵好多

唔識 得閒研究下

想請問火牛有無更佳選擇？唔該

Semi modular嚟 你ok就得

G3

8點幾上車，唔知要等幾耐呢

我直覺覺得工商區送先過住宅